有無人見到警察721向示威者扔汽油彈？

我見到，fact checked

反正都係鬥屈

有氣油彈佢會得咁少狗受傷？

負評果d可唔可以睇清楚邊個扔邊個

Now影到喺中間一細團火
之後有人掉咗雜物落去啲火愈燒愈大
至於果團火點樣出現暫時睇片未見到

但我唔覺得好似TVB咁講係汽油彈引致
有冇手足幫手還原真相！

咪濫用fact check啦
你話係就係？

有狗受傷㗎咩？着晒甲都受傷？乜我哋咁勁㗎

可能係火機燒野姐

火彈燒好快好猛火 畢竟係gasoline

戴返頭盔 如果真係有，我都不割席
你扔催淚彈就得 就唔比人還手 天理何在

根本見唔到示威者有擲汽油彈囉

汽油彈點會咁細火